ios有workflow, android夠有automate

其實an機都有app做到workflow做到既野叫automate

有無巴絲可以幫手寫d有用既flow出嚟一齊用

可以望下ios既workflow brainstorm下

pish

automate whatsapp message -
Download Youtube As MP3 -

呢個Llamalab係咪以前出過個app叫llama
又係可以整啲auto嘅actions

似係喎

整左個自己影相，upload相，同delete相既script
可以當web cam用

求share

down 左唔多識用，有無教學

dl app->去community dl自己岩用既flow
->start flow
有d flow就會自己run
有d就start完再去個別app度share->簡automate flow再簡返果個flow

An狗唔係對手機好有研究

if this then that 幾年前既產物，係iOS豬先以為係咩新鮮蘿蔔皮

唔係新鮮 係Apple買左 free先多人試

屌 無人討論個app

唔想引起罵戰，有無巴打整d有用既flow呀

預言家

？？

用 iphone 算把啦.

冇人討論好慘